學通教育中心（屯門）正垃圾

要求多多
又要補習經驗老師
又要應屆dse band1
又要全級平均40名
大佬你小學功課輔導咋
同埋師生比1:6
人工都係得$60-65時薪

希望快佢快d搵到人教 大家出去私補都唔好做啊

過多排出咗成績 有星咪值錢囉

band1/頭40都冇學咩人做補習

想講我係大學year 1，之前去in，果時都無咁多要求，我都有星，咪又係咁。要求咁多出咁低人工，笑死人咩。

小學補習直接去做私補啦
D補習社最鐘意壓價 冇$100 per hour 都唔做

沙田禾輋現代小學士 1:7-8
一間班房仔2班人用 班細路又跑又盛嘈到拆天
返工第一日比班惡到仆街嘅員工嚇死
有個大份TB用陰力mit啲小朋友
請我頭2星期比50 之後減到比35一粒鐘
即刻走撚咗

$35 咁低架咩？

一開始我寫expected 50蚊 頭10幾日又真係出50 所以辛苦都頂咗
之後無啦啦同我講而家要改出35一粒鐘 表現好會加返人工
即刻走咗 但佢又打黎話唔夠人用叫我幫幫手
yr1勁蠢比佢氹氹下照做咗一陣
仲要無住hall 勁遠搭車返佢3粒鐘

呀屌佢老味如果有細路未做完功課唔放得學 我都要陪佢留低 但又無位坐 on lun 99

你講緊幾多年前？係咪嗰陣嘅最低工資
聞所未聞咁低⋯⋯

我而家仲未grad架
屌佢老母剝削

係呀，仲要閪員工閪學生閪環境
我嗰陣喺屋企附近有份65蚊hea補習社工
所以心理唔平衡覺得打多份35蚊chur工都無所謂
真係傻撚咗

無位坐笑死50已經低架啦。。仲要減到35
真心仆街喎，你仲要教咁多人，佢都食水幾深